今晚動漫節有冇手足組隊撐達哥？

岩岩先問完

咪撚理佢啦屌 哂9氣

唔想理達哥任何嘢嘅手足可以直接篩走哂討論達哥嘅 post

LIHKG 帳號設定 > 關鍵字過濾 > 右上角 + 號自己打字入去

乾撚淨哂